有冇巴絲室內設計公司等人用

係咁既...小弟朋友想做番室內設計呢行， 但苦無落腳點，睇下有冇巴絲出手相助。

經驗做過三年畫圖（assistant designer)

推

推， 幫幫手

幾個月都搵唔到工？

你OFFER想要幾多？

咁啦 8500試用期得唔得？
過完試用期加多500
拿 我平時出手唔係咁高架
有心就pm啦

呢行真係咁低架😨

認真呢8509